外遊領隊討論區

有無外遊領隊

係旅行社做緊咁囉

留名

剛入職

見完Freelance冇回音

有牌未做過

新入職有幾錢同埋係咪好受氣 好想轉行

有朋友做緊，佢話今年成行都唔係好掂
真定假

真 經濟差呢行自然差…雖則都會去玩…但玩得都自遊行自己上網訂

之前聽過又話做4,5年做到長線有4,5萬嘅

有興趣做freelance

4-5年就帶到長線咁快既咩

做旅遊顧問？搵唔到食喎

係，今年好多領隊其實平均都係得萬三至萬四

有牌 打算過完年搵工
易唔易請？

間間都缺人

話大學生快啲可以帶

新仔入去第一個月要上training係咪會乞食

帶長線十幾日應該幾爽 包食住

未正式帶團通常都包薪…真係做左領隊就真係乞食

唔好咁天真啦 你問十個長線領隊有十一個同你講唔想帶長線呀

通常幾耐會開始帶東南亞團

可否pm freelance 公司